有關外在支援要都最遲十月尾十一月頭先會到。

有關外在支援要都最遲十月尾十一月頭先會到。大家要保持數量，拖延時間。

Push